[
    {
        "Tarih/Saat": "23.05.2022 14:00",
        "Bilgisayar Programc\u0131l\u0131\u011f\u0131-II": "VER\u0130 TABANI Y\u00d6NET\u0130M S\u0130STEMLER\u0130 - II, \u00d6ZKAN KAFADAR"
    },
    {
        "Tarih/Saat": "23.05.2022 14:00",
        "Bilgisayar Programc\u0131l\u0131\u011f\u0131-II": "A3 G\u00d6Z: NEV\u0130N ANTAR PAMUK"
    },
    {
        "Tarih/Saat": "24.05.2022 14:00",
        "Bilgisayar Programc\u0131l\u0131\u011f\u0131-II": "DELPHI PROGRAMLAMA,   BURAK \u00c7AKIR"
    },
    {
        "Tarih/Saat": "24.05.2022 14:00",
        "Bilgisayar Programc\u0131l\u0131\u011f\u0131-II": "A3 G\u00d6Z: MUSTAFA OF"
    },
    {
        "Tarih/Saat": "24.05.2022 16:00",
        "Bilgisayar Programc\u0131l\u0131\u011f\u0131-II": "ELEKTRON\u0130K T\u0130CARET,   MUSTAFA OF"
    },
    {
        "Tarih/Saat": "24.05.2022 16:00",
        "Bilgisayar Programc\u0131l\u0131\u011f\u0131-II": "A3 G\u00d6Z: BURAK \u00c7AKIR"
    },
    {
        "Tarih/Saat": "25.05.2022 14:00",
        "Bilgisayar Programc\u0131l\u0131\u011f\u0131-II": "B\u0130LG\u0130SAYAR A\u011eLARI (B\u0130LG\u0130SAYAR A\u011e S\u0130STEMLER\u0130), BURAK \u00c7AKIR"
    },
    {
        "Tarih/Saat": "25.05.2022 14:00",
        "Bilgisayar Programc\u0131l\u0131\u011f\u0131-II": "A3 G\u00d6Z: MUSTAFA OF"
    },
    {
        "Tarih/Saat": "25.05.2022 16:00",
        "Bilgisayar Programc\u0131l\u0131\u011f\u0131-II": "\u0130NTERNET PROGRAMCILI\u011eI-II,  MUSTAFA OF"
    },
    {
        "Tarih/Saat": "25.05.2022 16:00",
        "Bilgisayar Programc\u0131l\u0131\u011f\u0131-II": "A3 G\u00d6Z: BURAK \u00c7AKIR"
    },
    {
        "Tarih/Saat": "26.05.2022 14:00",
        "Bilgisayar Programc\u0131l\u0131\u011f\u0131-II": "PROGRAMLAMA D\u0130LLER\u0130-II (G\u00d6RSEL PROG. II), MUSTAFA OF"
    },
    {
        "Tarih/Saat": "26.05.2022 14:00",
        "Bilgisayar Programc\u0131l\u0131\u011f\u0131-II": "A3 G\u00d6Z: BURAK \u00c7AKIR"
    },
    {
        "Tarih/Saat": "27.05.2022 15:00",
        "Bilgisayar Programc\u0131l\u0131\u011f\u0131-II": "C# PROGRAMLAMA, \u00d6ZKAN KAFADAR"
    },
    {
        "Tarih/Saat": "27.05.2022 15:00",
        "Bilgisayar Programc\u0131l\u0131\u011f\u0131-II": "A3 G\u00d6Z:NEV\u0130N ANTAR PAMUK"
    },
    {
        "Tarih/Saat": "31.05.2022 16:00",
        "Bilgisayar Programc\u0131l\u0131\u011f\u0131-II": "PROJE,  MUSTAFA OF"
    },
    {
        "Tarih/Saat": "31.05.2022 16:00",
        "Bilgisayar Programc\u0131l\u0131\u011f\u0131-II": "B\u0130LG. LAB. IV"
    }
]